［跪求］片皮鴨黃店

想知邊度仲有得食，PLZ

跪求+1

想食

留名

K11 大都烤鴨

留名 好想食

留名 想食

半島

美中鴨子

做乜撚

條底褲黃？

下屌你新嚟?

我都想知

文盲？

點黃法？

主打北京菜既餐廳你期望可以點黃

逸東軒好似有

咁你講出黎做乜撚 睇清楚標題未？

你問黎都on9

好食既中菜9成都係支那人/藍絲

點會有
btw lm